未瞓嘅咪入嚟傾吓計囉（383）

成日唔記得咗要訓覺

繼續叫春

我都覺 佢地成日問依問路

我係大愛撚

想呀 係咪真有介紹
餐廳有無？

要沖涼先
7妹如果你想我介紹間cafe既等我！
等我神速沖完話你知！

收到

係仲要好多時都係問埋啲無謂野

好 希望未訓著

12月1日有遊行，切記切記切記 唔好再打陣地戰呀

有時同一句野問好多次
一係就講埋啲無人想知既野

唔會打陣地啦

我心好累，只會和理非

I don't wanna say goodbye

好唔小心喎
玩咩驚？

#metoo

頂我完全明答到燥

前線又點，唔前線又點。
都係好難羸到班狗

DOS II

係
仲要有啲野我真係唔知想我點答

好多人陪你

真 瘋狗

見到咩都諗起

由唔知幾時開始已經冇追Post

我呢排開始有追下post
追少一陣就跟唔到

好情深

但依家少左好多人

起碼爆到post

除左屋企人 真係冇野值得留戀嗎?

咁又真 叻

我抵死的 但
見到狗又諗起佢啲狗
見到綠狗又諗起佢啲蠢事
頭先去食野 上一次去佢仲係坐我隔離 但今次要自己坐了

等唔到貓貓 太眼訓
幫我同佢講聽日再討論台北啲 cafe

垃圾

依種感覺都好正

訓啦，仲有大把時間慢慢講

諗起佢同我去貓cafe 然後啲貓恰佢

生活很苦
但你還有我

我係

sweet
點解會約

你係咪傻左

唉

幾時都想約佢

佢對我好好的

魚b

我覺得對佢唔住

why not both

！！！
叫時安•靜好
好正的！ 你可以搵下！

你地一齊冇耐咋喎

係我衰

聽日你要等我

點解既？
你係咪出軌

屌 今日返工太忙 沖完涼對腳攰到傻左

唔知講咩好 我乜都唔知

咩事

搵你男朋友幫你按

姐係你知啦=.=

我知你知的

佢睬我都傻

菘仔

知又點 我決定唔理post外既事 你係我眼中只係一個剛失戀既人

都算係post內事黎既
然後大家鬧大交我又冇得幫手

咁衰

我一頭霧水
都係訓先

umm 好彩你冇幫手

唔係啦 因為佢都返工攰到傻

架架晚安

都叫你唔好知咁多野，聽話啦

使唔使咁串

架架早抖

應該巧合姐...

真

喂 唔好再提啦好心

uccu

點解我唔知得

我好叻 幫到手的

你可以知 但我驚你心藏受唔住

大家都有言論自由

停啦唔好再提
我已經好努力咁改變返個氣氛...

當然可以

唔夠樹窿師呀

心藏受唔住
但係心臟受得住

啱啱同女朋友分手

好似好多野都係徒勞咁

好奇心殺死貓
我好想知
不過你地唔講我都吹你地唔漲

攬

咁夜分手
唔洗訓？

咁所以不如放眼將來 唔好再提啦 好嗎師傅

好，冇辦法之中嘅辦法

Ummmm 你可以追返上幾個post
唔再提啦

原本今日嘈交，打算聽日朝早氹返佢
點知...

所以師傅你真係唔好再提了

聽朝都試下啦

係咪成日都嘈交?

提完又點 唔提又點 我真係乜都唔知 你明唔明 我冇野講

佢真係對我好好 好錫我的 同埋又靚又叻

可能一時火遮眼架姐

每個月都嘈一次

好鬼眼訓

咁咩事散

啱啊

咁真係唔係好岩嘴型wor

好過嘈都冇得嘈

我明啊 咁所以唔再講啦 好無
我會再努力營造返個氣氛

望係咁望

我都好想

唔使夾硬嚟，順其自然啦

聽日等佢下左啖氣同佢再冷靜傾下啦

我就用返我本身一向既態度去做既
希望師傅你都係

雖然佢成日恰我 但我自願的

佢有少少情緒方面既問題我一直都就住佢

啱既...

我個EX都抑鬱 我開頭都以為可以頂得順

金魚算唔算

應該都要等到夜晚

都算既

咁唯有等架咋

其實冇得避架喎 見到咩都會勾起架啦 唔通唔出街咩 唔出街都會架

我頂到啊反而因為自己太過就佢
佢唔太中意

我夠以為我頂到啦 頂左3年幾

叉燒切雞飯

block曬所有聯絡方式

直接去搵佢？

佢有冇食藥或者見coun

我都有諗過但好似太痴漢了 仲記得佢成日話我係痴漢

試過凌晨飛的去佢樓下 等佢起身

我就唔好咁痴漢啦
我真心的

寫信

你*

哇 咁效果點

多謝師傅

佢屋企人唔信佢係
佢細個睇醫生 個醫生講得好難聽 之後佢就死都唔肯去睇醫生
仲要佢係台灣人同我LONG D 又一個人離鄉背井去台北做野
我有一年搬埋過去同佢住 都係搞唔掂

我知所以唔會 好掛住接佢放學

佢好霖

佢唔會收的

今次再試下 買埋早餐

本身仲話幫佢補習的

最辛苦應該係要LONG D

兩日

你就算啦好嗎

我都訓唔著岩岩比女飛由晏就5點半到而家個心都好唔舒服咩都唔想做涼都味沖頹到廢

我有一年搬埋過去陪佢 都係搞唔掂
到最後同佢傾話 佢個潛意識令佢唔相信有人會對佢好
然後會不受控制咁搵野去同你嘈/挑戰你

我建議沖個涼 淋下熱水先 喊哂落啲熱水度 會好好多！

瞓了 聽日見

晚安

當一個人對你絕望咗死埋心之後 點挽回都係徒勞
所以一定要珍惜眼前人 盡量對佢好同埋唔好辜負佢
我講係咁多 我自己都努力緊做好自己

你又衰咩

真係好頹 拍左一年半拖有多 佢突然同我講話1個月前就唔中意我對我無feel我都唔知點算

我就唔知衰咩

唉 好多女人都係咁 我身邊都曾經有朋友咁做
相信我 唔係你既錯

點樣一齊法先 係咪其實根本無一齊到

咁就唔好放啦

我唔明白嘅係點解可以突然話無feel就無Feel

札醒咗瞓唔到，老公就扯哂鼻寒

可能佢唔想同你行落去 拍長拖到結婚 唔係唔會咁突然

利申大家只是Year2
無理由咁快諗到咁長遠掛。。。

你係紅仔餅

依個連我都答唔到
可能你keep住做一件佢唔鍾意既事而你話極唔聽
都有可能係真係突然之間

通常係一段時間前已經無咗/ 有識咗新嘅人

女仔可能會㗎

有第三者？平時相處得唔開心？有冇諗下啲死因

大家都係熊仔餅喎
我男朋友都係扯鼻寒

熊仔攬

我有問佢我做錯啲咩佢話我無錯係佢唔識珍惜我
加多句Sorry就唔理我了

還定而家都改變左自己咪下一個囉
你真係好鐘意佢咩

熊仔餅正
老公係扯得好大聲嗰隻

屌 嬲緊梗係話無錯！
不過可能真係一時火遮眼先咁做姐 聽日同佢傾下啦

你地可以做好朋友

你唔好介意我咁講
通常提分手既人多數有兩種反應

第一種係 佢當下都好難受 佢其實都唔想分開
但係好多因素逼於無奈而要分

第二種係 佢同你講分既時候係好平靜
呢種反應代表佢其實係之前已經諗左好耐 諗得好清楚而要同你分開
佢可能都經過左難受既果段時間 但係當佢講出口既時候
佢已經過左果一段難受既階段 而你就係岩岩進入果個難受既階段
所以去到你既角度睇就會覺得 點解講分手
明明我咁難過而你就咁冷淡可以話走就走

原味最正！！！！
我男朋友都係
痴線的

其實入嚟想圍個爐，頭先用老公電話上連登，見到回帶全部都係成人台

10/10

唔係掛，結左婚幾年有冇小朋友？

真
你好！ 我係熊仔！
佢地會叫我：貓貓 耳耳 熊仔 餅餅
我叫你紅紅得唔得

正常㗎

咁痴線
你地結左幾耐

第三者呢個可能性比較細因為平時佢除左我無咩男仔fd
平時想處都可以但係拍左一年半可能時間耐左相處嘅模式比較一式一樣無一開頭熱戀期咁好

就兩年，阿b宜家喺我肚，下年面世

有Bb

可以呀

紅紅

我都係LOSER來
共勉之

祝福

懷疑瞓唔返就係因為佢一路伸緊我

拍左一年左右每對情侶都會過左熱戀期架啦，想問你/你女朋友A幾

又多個熊仔 媽呀我好亂

都有可能！
好似話會睇到伍郁架

佢係紅紅

我好少呢個鐘數都未瞓

Wow 第一個真媽媽出現係我地Post
你老公會唔會你陀緊BB冇得搞野要自己解決呀？

係呀，再大啲會！

好正咁！！！！
覺得好神奇！！！

多啲入來傾計呀 陀住BB最緊要每日KEEP住開心

有機會嘅都，但一向佢都唔太大需求

真！！

我地24小時都有人，希望仲係

我會返通宵更

唔好覺得係講笑喎 其實認真都真係有呢個可能性

其實件事嘅起源係咁
個日大家如常番工放工咁平時放工都會搵大家嘅
但係唔知點解佢放工無搵我啦我搵佢又唔理我
之後佢就話比啲空間佢佢想諗清楚啲野
個陣我都心諗佢會唔會發生啲咩事呢
之後我過一兩日我就追問佢啦係咪發生咩事咁咁咁
佢都係話唔好搵佢比啲空間佢諗清楚喎
再過多7日後佢就同我講 「係呢7日入面我諗得好清楚我無掛住過你我諗我對你無feel咖啦不如我地分手啦」
我完全不解點解咁突然我有問佢係幾時開始對我淡佢就話一個月前我唔知係因為我少左搵佢定點因為我同佢都相差幾遠佢青衣我調景嶺但係都無理由會因為叫排少左相處而感情淡咖

第一次feel到郁都覺得好神奇，但有時佢隊中啲唔知咩位置就會覺得銀銀哋，查實唔太過癮

我當日更值

我地唔係咩

你每日都係呢個PO出現 就會有好多朋友

A3好似

咁睇黎....

lonely lonely christmas

係咪又辛苦又神奇咁
辛苦你了！

我有少少不負責任咁估下
呢個情況有少少似係出現第三者喎
不過都唔排除其他可能性
梳FOR講左好似等於無講

可以上嚟報到

邊個唔想

一句講哂 佢唔識拍長拖 同埋佢冇心同你行落去

希望到時可以唔洗上水報到

無追哂post, 但都想表示認同

Ok
師徒合作！！

我下星期生日都無人陪我啦

上黎我地陪你過

喺連登陪你食蛋糕

你得唔得架，仲要返工wor，而家多數返晏就？

唔上連登得唔得

我自問係一百分男友 一年半入面我無發過脾氣咁制最多有時呻下醋咁我對佢都真係寵到公主咁我為左佢做咁多野但得出黎個結果係呢個。。。我點接受到
「我依個星期諗得好清楚了，我地分手la，我係依一個星期入面無掛住過你。。。sorry 我對你已經無感覺，我知你一直都對我好好，接觸我嘅興趣，忍受我啲脾氣，但我地做朋友會好d。。」

睇到之後都有諗過，但都係唔開心

祝福現實有一大班女女陪你食蛋糕

佢依家好似多數排我返12點
返早既話我會盡量起身

係㗎，仲會成日肚屙

睇佢story好似有新仔喇
點解我仲係on99未放低

如果真係有第三者我都會死心啲但係我而家完全係莫須有罪名

都一齊左咁耐，試下直接引導問下你老公點解，但小心啲唔好俾佢知你check你手機

可能真係好似上面講既咁....

Sorry for 有啲直接，但佢都講到咁，你就唔好估背後原因啦，會好過啲

hi 瞓唔著 有冇人秒回我

hi

我成日覺得好恐怖

瞓唔著

因為愛

第一 對佢太好真係無用 人性係犯賤既 (我好多次都係衰呢樣)
第二 佢話做朋友 呢個動作係想留條後路俾自己 好可能佢係呢一個星期入面佢一直係度試緊個第三者係咪真係比你好 後面呢句我自己估

咁...咁點算

直接判你死刑 挽回會好樣衰 同埋咁絕做再多都係傷心多次

有！

別說了 哪有女

Check手機又無咩嘢，大家都有大家電話pw, 係就係介意佢睇咁多，仲要所有回帶都淨係成人台...

真....

肯做返bot未

真心嘅如果係有第三者我都死心啲起碼我會憎佢同死心
但係而家係我怕佢係有啲咩事唔同我講
純粹想飛甩我自己去受

可唔可以del左我

咁我有女朋友都兩三日睇一次Av啦，佢唔係約炮呀個啲咪得，男人都鹹濕架啦

好眼瞓呀 但又瞓唔到

可能佢純粹睇下架姐

我都係
我打咗成晚essay都麻痺唔到自己

做咩抄我講野

唔可以

佢好似無ac, 見佢無login

唉講起essay 我仲有份功課要星期二交 唔知做唔做得切🤦🏻‍♀️

屌你啦

你識唔識佢啲朋友？隔多排問下佢啲朋友聽下佢地點講。同你講上面番說話可能同佢朋友講又係另一樣野

不過大肚真係容易亂諗嘢

應該齋睇姐～～～

我抵屌的

唔好影響到個B啦，你諗下你老公平時有幾錫你啦

係咩 sor囉冇追po

訓唔著打essay會好集中到
啱啱打完2份 精神上好攰

紅紅
有我地陪你！ 有bb要開心啲架

我識呀 但係佢不嬲都唔中意將我地之間啲野傳開去
我怕比佢知道佢頌反感

冇野 唔洗梳

訓唔著啊！！！！
唔想成日咁夜訓

咁你打算點 同佢做返朋友定點

你啱嘅

你都幾勤力喎
呢啲時間我一定唔做功課

你熟唔熟既先 依個方法要你都熟先得架

係，以前夜晚打essay好快起到貨

癡線仲做朋友轉職特種兵?

下次試下飲杯熱牛奶！
會好訓啲架～

搵野做 整累自己

多謝熊熊

遲早都要做啦

我唔知 我唔知過唔過起搵佢好 但佢又搵話唔好叫我搵佢

諗下呀b生出嚟會有幾qq啦

聽我唱首歌就會訓著

講笑咋

唔係咁熟

上多啲黎會開心啲

叫你唔好搵你做唔做到先

太多essay打 冇計

透透講得啱

做咗成日assignment 又同fd吹咗幾粒鐘水都冇睡意

來

咁你唔好咁做了

0500 訓，唔係冇力遊行

我都係！
唔知係咪因為成日夜晚玩電話，玩完一陣就瞓唔到

緊係做唔到。。。因為太難受咩住莫須有呢個罪

我諗緊通唔通頂

加油加油！

上黎得多呢個Post 只會越嚟越遲訓

做唔到就搵下囉，迫唔到㗎

成日覺得啲bb塊面好似麻糬咁 好得意

真 我以前點幾就訓

唱首願榮光俾你聽

我都覺，好似仲精神咗

玩人地果個就好
自己就不了

魚b有叫我早瞓 我開頭有聽話的

唯有將啲怒火發洩係聽日到

同我地傾計

自從上個禮拜第一次上呢個post之後就返唔到轉頭

打下機囉 打打下就想訓㗎啦

係，睇啲bb超聲波其實都好期待佢出到嚟個樣。
應該成舊蕃薯咁

我通左就做冷氣軍師架啦

本身冇入開嚟呢個post 係今晚瞓唔著突然醒起

有無諗定乳名

冇bb sosad
我都好想生個bb出嚟

我諗我之後都會好似你咁

我地識咪得囉

但係佢同我講話我搵佢佢又會反感喎

乳名有，但未諗到個名，英文名都未諗到

搵岩樹窿

師傅

咁睇黎

個樣蠢蠢地咁真係好得意

好似魚b咁

我身邊熟既都未有人生b
得兩三個中學同學生左同大緊肚

再提就俾人再屌架啦

我會陪你 唔洗驚

我以前就會盡量試下唔搵，忍唔到就搵下，咁忍唔到都無計，佢越反感對我越差我就越快醒（個人咁認為）

諗依啲好開心！！

屌都冇辦法 都係會諗起

我係熟嗰啲入面第一個結婚同有b

可唔可以改個名型啲，我個中文名好柒咁就一世

有咩嘢可以傾吓 有冇推介

歡迎加入
我係熊仔啊
佢地會叫我 貓貓 耳耳 熊仔 餅餅

邊個係魚b

你岩咁我盡地一鋪啦

我都好驚呢樣！同埋唔知會唔會出去俾人改，怕改壞佢個名

有咩興趣

冇 我都係入嚟r下水吹 mon下po

咁一定有契媽進貢

下意識想話係我女朋友 但已經唔係了

要夾風水！！！

瘋狂自介，可以copy定，有人入黎就 paste 返出黎

睇嚟你都係呢個post打滾咗好耐喎

已經開始咗進貢

佢係元老來 好老果隻

熊仔(署理post主)

我無乜所謂既～照打

老屎忽

老seafood

祝福佢 擔心佢多啲

我都信信哋㗎，之前睇過一次幾時會識我老公幾歲結婚同有bb都中哂！

我唱得好好聽

唔係啦
有啲仲耐

哇
Bb受萬千寵愛在一身
有排進一定

你地講夾風水 我諗起魚b幫我抽塔羅牌 點知又真係幾準

好想食嘢

改個同香港有關既名

講咩先，啱聽先好聽！

師傅先係！

大力啲 打死我

倉仔

你可以落地獄

佢解得好好的 然後我話佢可以去開檔

佢有成4-5個契媽，一個二個衝哂出嚟

我都好信風水

已經係地獄

等多陣就有早餐

我老豆就係信風水，搞到我個名好老土

搵熟人解會加入咗同你嘅認同去解

紅仔，你咁夜訓得唔得架

想煮麵但係唔想洗碗每次都掙扎得好痛苦

唉 屌好weak啊我

痴線
我諗我第時應該一模一樣
衝出黎做朋友bb契媽

無事的

我自己個名都係，但好似會有幾個揀下

可以改架嘛 我有朋友都想改

都係 但佢話咁多張牌抽到呢兩張唔到我唔信

頂 頭先個數據唔知做乜 完全上唔到網

理論上唔得，但今日放假都瞓咗唔少，同埋頭先3點先札醒

買定啲杯麵！

我老豆得2個名揀 兩個名都係柒
俾我會問下八字 5行缺乜 然後再幫佢加部首算

你係咪唔使瞓

唔緊要啦！之後唔weak咪得～

一定的！

點改都好 千祈唔好改個好鬼多筆劃嘅名
寫名都寫到手軟

呢個都可以諗下喎

想食炒麵王

第時俾老師罰抄我一定會俾佢怨

我知，但算啦，要改都唔係而家咁老先改

忍住！

真
好似靁龘咁 真係會讀雷雷雷龍龍龍

我post食物圖好冇

我就係試過
諗返起以前細個罰抄中文名簡直係惡夢

兵衛丼

未訓做咩咁問

我好想食海膽

0500

屌你！

都係既

Fk u

海膽好難先食到好食

唔好

已過一分鐘！

竟然係咁就唔Post啦，嚇走哂新人就屎

其實我今朝7點眼訓到而家

5點放野食圖
會痴線架！

我reply錯咗熊仔係咪晚晚係呢個post出現 咁佢每日幾點瞓？

死𡃁妹你好惡喎

要早睡早起呀畢仔

我10點到依家
仲覆一路返工一路頭痛

我每次帶相機出去，就係為左影好西擺上黎

佢好似24小時鎮守係呢度

btw 你個名有聲

好既，咁聽朝繼續早起

係
睇下當日眼唔眼訓

窿巴係咩年代

梳梳梳 新丁乖翻啲先

帶長鏡影魚蛋？

你幾時彈出黎

以前成日叫春話 好掛住掛住人既感覺 而家得償所願了

我早兩日聽到個小學雞唱

係，影到好彈牙

早睡唔係朝早訓呀

想食魚蛋

依度好早訓

早啲瞓聽日仲要出去

咖哩魚蛋

咩窿巴呀絲嚟！我好後生咋！同埋我淨係識唱一生何求呢句

聽日見！

想食

勁！

你出中環定尖沙咀？

竟然

由細到大都係唔訓得多 一多就會頭痛

窿絲 你講緊邊首先

畢鳥畢鳥

發覺我平時冇嘢做日日訓到3-4點
之後又朝早先訓好似有有時差咁

認真post冇人理

係仲話沖涼成日唱

想自學鋼琴結他 但係本人個腦蠢到極點🤦🏻‍♀️ 學極唔識 廢條一名

睇下男朋友想去邊邊 我想去尖沙咀多啲
毋忘初心

我反而成日都瞓 但明明夜晚應該要瞓嘅時候就唔瞓

我淨係識口琴同結他

3-4點

唔記得歌名啦

想我點理你

前途無可限量

我日日帶耳塞訓 真係訓得好好

好撚想學 但窮阿🥴

建議上堂好啲
可以唔識即刻問！

同好多人一樣

決定0515就訓

真 怎怎

自學既話 好容易錯手勢 慣左會好難改 但係無錢自學都係一種方法

開po問收徒弟 有冇得諗😂

日頭瞓醒夜晚唔使瞓

why

信我！！！

窮苦人生🥴🥴
唉

打死我

ok 信你

之前試過想早訓 但係真係訓唔著

我唔帶得 我會訓唔到

lub u

唔屌你屌邊個

下次試下忍住唔瞓 留翻夜晚先瞓

可以試下

我是一隻小小小小鳥

我之前返通宵更 為咗訓覺已經習慣咗耳塞

Po唔到圖既

真
然後眼光光等天光

夠鐘啦

我唔打人

起身後見

有冇隱形樂藝大師收徒弟指點下😂出關成功必請食飯🤣

等天光真係好辛苦

屌死我ok？

Poad唔到圖

今晚就係咁 結果被嘈醒
幾個月以黎 都冇早訓過 唯一今晚
點解咁對我

Byebye

掛住佢

原來係咁！ 舖頭通頂更不了

唔知點解 我覺得會俾人屌死🤣🤣 深夜時分既 會比較善良🤣

裝修？

唔想屌死屍

我返嗰到通頂都幾有趣好多人會嚟搵我

扯仔

會唔會食下啲助眠嘢？

出去搵堂上啦 專業啲！

鬧交

我想做浮屍

入完嚟呢個post之後更加唔使瞓

點解既

我唔想一合埋眼又幻覺幻聽 訓到驚

Ohh....
試下搵野助眠？

瞓先啦 下次再傾

浮屍（真毒）

嘻
想訓都得架～

貪心ma 人就係咁pk🤣
再自學多一排 再唔掂 就係自己腦部有問題

真係會咁做架？

早幾日都諗到

好啊 晚安

光復畢仔

加油！

係我又冇得訓唯有陪佢吹下水

窿哥祝你好夢

好忟 好sad 好唏噓

想點光

要換腦

好正個情景好搞笑

天光先畀佢訓

有無熱牛奶
依家先嘈咁痴線既

腦裝屎

我都想換

7點

唔好食我個腦

個畫面就係一個唔係好識英文嘅印度男人同一個staff用啲好廢嘅英文傾計

唔得 我訓陣先
好攰
大家晚安

浮巴

冬天仲要遲日出，想我死咩

屋企雜物同小強就多野食野飲乜都冇
搞到訓左兩個鐘就訓左

笑死

聽日你就會早睡早起到

咁聽歌訓！

12月14號雙子座流星雨，約唔到大家了已約女朋友

對唔住 以後都閃唔到你了

終於有睡意 我訓先
大家加油

成個腦都係琴琴琴...

強
試下用耳塞？ 隔音！

你講完我先記得 早幾日發夢見到流星雨 唔知代表啲咩呢

試下自己食番

大家晚安

巴打, 有事慢慢講
咁會令人好擔心你的

呢獲野真係要屌喎

我係食屎狗

講左了

屌我做咩

失約了

煲底先見

早抖

好撚精神 有咩傾

屌晚晚咁真係唔掂，岩岩合埋眼唔夠一分鐘就夢到想入一間房，然後對門就咁呯一聲咁跌左係我前面，嚇到醒左

冇話可以開解你 因為冇說話可以治療你的傷
唯有出

po唔到圖
浮巴
係叉鷄飯呀

做咩表白啊你

好餓呀

想聽魚b對我表白

以後都冇得再狗衝佢了

我獻上我既身軀比你

衝呀

冇人想要

以前一見到佢就衝埋去

因為擔心佢地(冇上到水的一群)
見返浮巴上左水 感覺好了一點

咪引我叫春

頂唔順先上水的

一齊叫

打下機 聽上歌啦

珍惜眼前
可能天光之後就唔見左了

聽下歌

仲邊有心情

可摸耳有人暗戀我 咁我就可以唔洗掛住你

係 知道心事巴

希望大家可以幫下我 暗戀下事事啦

粟米斑塊飯

就係冇心情先要用外力motivate自己
我點會唔明
自爆: 食左10年抑鬱藥者

加凍撚水

就算有 你都會掛住佢

我而家想瞓咋

魚b隻手仔已經好凍了

off-line訓吧

6點幾
冇人lu

收皮啦 訓啦柒頭

拖是世上最難拍既野 沒有之一

晨
凍左
著外套
多飲溫水
或飲熱零蜜
潤喉加唯他命
好身子方可繼續
走人生每段小插曲
縱使路再難行或曲折
智仁勇港人堅不屈不撓

半年了

早晨

好快過

腦母仔

今日瞓得好舒服
係瞓到之前對腳同膝頭硬係暖唔到

想 未做

不如生生性性飛左佢先？

但依家後悔了
唔敢做啲對唔住佢嘅嘢

今晚得一個人係屋企，打邊爐好唔好

幸幸

好好改過自己

好難買得多料

諗緊買幾多好

一買就要買幾人份量
唔係嘅話買兩三樣都夠飽

Sweet dream

食唔食好

死圖

我會

希望唔會撞到

dream a little dream of me

油油

邊個？

Ex 尋日搵返我話想見 我睬佢都cls
希望出街唔會撞到

有ex見到面阻阻

勁啦

點做好
條女好似想我送花

完全唔想見到垃圾
我weak

一枝

佢好衰架？
有ex係勁d

我係好想1枝
但條女好似唔止想1枝
1枝同10枝個價錢差10倍

大家早晨
我屙緊屎

好勁
知道啦盲盲

唔好做啊你

好！

Csl

佢唔想要一支咪送兩支

心意黎既

不過建議唔好成日送花
個女仔會慣左的

麻麻地海底撈

That must be nightmare

A0 here

屙埋好出發

係吖
你幾時勁 我想食飯

開心嘅送多幾次都唔怕

係

我又卡送又死唔送又死既情節

窿妹得唔得

窿仔

我勁廢囉 睇你頭

a0 又有咩可怕喎

Ok~

Hi me2

廚廚多ex

折現ok？

諗起細個個陣同媽媽講生日禮物折現

a0 手足

折現我係OK
因為浪子學咩人送花
簡單講你送得花比條女你就預左要奶埋佢個西

窿窿早晨

態度正確

想知道國產食物，點解爆炸可以入黎

屌你 你冇資格訓

油

你唔廢 搵下有咩食先

少

由鳩佢單機啦

早呀 出發未呀

不知幾可怕

Hug

畢仔

又bully廚？

大家同路人窿仔

瞓得好無？

你噏咩

又凍又熱 唉

我呢

乜你都係咩

同路人

HI少少

我悄悄的來正如我悄悄的走

做咩唔hi我

I’m the king of the world

u r not

Caught

買埋菜

花仔！！！

爸爸

個湯其實幾好食
不過海底撈不了

屋企有

痴線 好正

屎都食

睇完返校

其實包嘢買咗三個月

親愛的餅，你好。
最近有沒有吃飽飯？

羊仔

間仔

食早餐未

佢依家仲叫我去見家長 但我地一齊唔耐喎

心情好低落
有d唔舒服 頭先差d嘔出黎

諗住食咩

好無睇？

德仔冷親？

好睇
我成日比d音效嚇親

後尾個戲院好多鼻涕聲

咩事心情唔好

好難受啫 歷史不斷不斷重演緊

人類無進步過

咩事?

咁頹

今日重演返美領遊行 好難受

有d唔舒服傷風底 應該
加上個心好沉重

因為我一開就拉到底 就係佢

u r notu no is#heard#pig

fail左再黎
u r not u no is

柒油寶寶

好似唔知幾時開始就不斷重演
開頭明明唔係咁

過份

sorlysorly

帝帝 食飽飯未

未食等屋企人

越行越想嘔

跳會唔會好d

飲左d凍野好返d

反動電影獲多間戲院上映

笑死

你唔quote返都睇唔到
笑左

Hi

扯

Marxism

唔sick

瘋狂搭錯車再落錯車

笑返生你

真係好弱智

懶訓咩

做咩春天

仲有次上錯車

笑左

一齊數123 進攻笑到扑街

我食緊嘢架屌你

1 ~ 2 ~

咁你返到屋企未？

返到啦
幾經波折 仲要喺慈雲山蕩失路

有啊 你呢

姐係重視你

係咪好恐怖

唔恐怖

我想食絲打

Hi 我又出現了
今朝好直接咁問佢祖祖小姨媽好唔好睇

咩來

你去成人台兜個圈就知

未入過成人台

阿伯

食人

佢點答

你好！

德仔

陰陰嘴笑話：你夠有睇啦

打佢！

唔舒服有d睡意了

熊

你想點？

冇

一陣打佢

咁好啦

食左藥未

紅仔餅同熊仔飯之間既對話

啪左兩粒

但係要小心紅b仔

熊仔飯係咩事

咁就乖啦

我......應該要去訓了

病就早啲休息！

餃b!!!!!!

紅b仔今日踢得好勁，望住個肚都見佢郁

紅b仔係咪肚仔餓

應該唔係啦，我成日飽到上心口

咁可能想運動

似係想踢死我

想郁下姐～～～

出到嚟實打佢籮友

Hello

餃仔 好掛住你

hand hand

細細力

咬撚死佢呀我

你幾好嗎

做乜係咁要人hand hand

毒撚無手拖

訓

可能佢成日比hand hand 主人

拖自己

晚安！

可能

七分飽 三分餓

快去再食！

眼訓

今晚有冇打算養成早睡早起嘅習慣

好耐無見你啦 我唔係幾好

好嬲
下面發洩緊

斷交啦

聽日要做手術

醫生靚唔靚仔/女

唔知

我都唔知係我問題定佢問題

of course! but always lazy

我第1次做手術個浸會醫生超jeng

祝你順順利利

冇見過?

乖

冇啊

冇事啦屌!
聽晚等你上來報平安呀!

打暈你

收到！
想食大麻

可能會痛到癲
半身麻醉

成日覺得好難聞

多謝你

我又黎叫春了

未試過

冇事嘅relax

班靚女護士會同你吹水分散注意力

春

突然發現冇左個人再聽我講野 每日遇到既事 都冇得分享了

咁依家分享下

哈!
手術時冇感覺的
但事後就....

明白
順利過渡

仲有佢傳染左啲蠢畀我 有排綠曱甴企我面前都睇唔到

我屌緊佢屎眼

男護士多

唔同的

事後痛到仆街
試過

菊花難保

一齊叫ok?

比你講到驚驚地

巴打, 飲杯!
唔好咁清醒
迷糊的感覺也很迷人

男

唔撚飲呀 我唔撚飲呀

屌你而家先黎熄登 連連登都想我死

阿浮咩事唔開心

陪佢叫春

浮, 今日食左乜？些牙下

呢個時候最適合聽歌

聽緊木紋
但我數著年輪 已經濕了眼

Hello大家 又係咁啦 明明好攰但又唔捨得去瞓

食咩都冇味了

窿巴

聽緊Ben Platt嘅Vienna

慣左了早睡早起已經冇可能

頂你又叫我巴

振作下啦!!!

好想早睡早起呀 但成日覺得夜晚啲時間攞咗去瞓好浪費

冇力了

起到身就唔覺得浪費 不過中意夜晚多啲

Too bad but it's the life you lead
You're so ahead of yourself that you forgot what you need

我都好想訓少D
日日好productive咁做野
但人evil的一面真係好可怕
darkness is always dominant at night

你睇下鬼片引開注意力

我都鍾意夜晚多過日抖

same here

點解夜晚吸引d

點先可以屌醒你
may be u should sink as what u feel comfort

唔係瞓少啲
而係想好規律啲 姐係早睡早起 不過應該冇咩可能

唔想醒了 有冇昏迷藥

可能靜靜哋 我都唔知

hi 小明

hi 窿窿

你幾時死

我都想

未瞓嘅咪入嚟傾吓計囉（384）